如果James可以係3:0下反cup,會有咩歷史地位?

超越Kobe 直逼Jordan

jordan 都要幫佢洗波鞋

無 成世都比人睇唔起

統治力真係好強大 如果反cup 再係未來幾年keep到水準7 8成內 應該MJ之下 眾人之上
利申Kobe fans

無如果 下場返主場收9你皮啦黑哨猗

黑哨會有咩歷史地位

第一人

歷史地位咪每次講起黑哨都諗起佢

賣去曼聯

真係cup左以後唔會有咩人講黑哨
你睇對Kings黑哨而家有無人提？咪又係個個J Kobe 五冠

點解仲有超越Kobe
唔係好耐之前已經有共識超越左喇咩

你講真？

唔夠多ring(好似係）

此post已完

只係會有少數人講起 但唔會影響到Kobe歷史地位lo

fmvp mvp 數據 一大堆紀錄>>>>kobe

有記錄 冇冠軍同73-9冇分別

agger mj得個六冠點會係歷史第一人

外星人都打唔贏佢

agger

退休後NBA總裁

月經咁制 你選擇性失明？

照佢咁講 rondo>2連mvp既Nash

你都on9
拎左冠軍仲撚有人記得黑哨咩

食屎啦FOJ

先唔講黑唔黑哨

有實力既話就應該4:0直落 而唔係要折墮到要4:3反勝

就好似上年咁 3:1反追 除左騎士打得好

勇士自己都柒唔少 先會比人追到

lbj係勁

但係final 4:0炒人 地位一定高過4:3反勝

反勝劇本係好睇 但唔係實力勁d既表現

你選擇性放大

駁唔到 下場第一節就吹死猗

波神都唔係4：0 贏 final, 咁係咪實力未夠

肯定上神台
但真係難啲
對住呢隊勇士3：3都唔知得唔得

你不如問下杜能有咩地位

4:0,4:3 都係贏4場，點解4:0會勁d

Foj邊個ring 無黑哨

咪撚理條on9，都唔知乜鳩logic黎

無輸過同輸過三場
咁都唔係勁d?

如果輸得少唔代表勁d
咁d人駛乜吹奏勇士上年73-9
今年po 15-0

照你咁講73-9但輸final,係咪都係垃圾 仲吹你老母呀咁？

黑咩哨姐

雷霆14年第一round點樣黑死灰熊冇人提

zaza攝腳冇人提

kobe 02年黑死帝王冇人提

kobe 09年撞到姚明報銷冇人提

10年撞殘perkins 冇人提，10年finals game 7 金身護體最後先贏4分冇人提

06年熱火反 cup 牛仔冇人提

反正勝者全取，冇得講。

對手有兩個super stars，兩個all stars，又磨合得好，就算俾mj打都未必4-0到啦
講到4-0好似想有就有咁

已經冇人提毒撚加入舒適圈抱73勝勇士大腿架啦，毒撚變左勇士一哥架啦

都講緊黑哨明明就雙方都有利

重要係結果 黑哨完champ都係champ
雖然我覺得我皇係完美 一早過撚咗kobe
唔洗咩黑哨都得
今場湧啲罰球仲多過騎士點樣叫黑哨
係我騎3分射死湧 實力取勝

有人提
不過Durant抱大腿關呢個討論咩事

我意思就係話，當你贏左，理得你4:0定4:3咩
球迷最中意睇D成功例子，過程唔重要最重要係結果。

有人係網上月經咁屌可以影響到啲咩 除非你可以屌到個冠軍官方唔認可,否則中間發生咩事根本唔會影響n年之後嘅歷史地位

咁又唔係既
至少我地呢代，親身經歷住既感受會大d
就好似太陽對馬刺，或者係76人對湖人，未必一定會埋沒左球員背後既故事

但，到下一代就未必了，可能真係如你所講咁

反勝一隊有本事贏你頭三場既隊，唔係勁d咩

4:0贏 炒人4場係壓倒性勝利
4:3贏 姐係兩隊實力差唔多姐

今場真係黑咩？

green T foul呢單黑唔黑啊又？雖然今日表現平平無奇，但一個原本要eject既starter留係場上，動機仲唔夠黑？

剩係提Irving backcourt屌黑哨收皮啦就

其實係咪猗一多FT就等於黑哨姐？

利申：兩隊都唔撚撐